［有片］有咁正既AA陪睇樓

G

即買

大家好,又到伍sir時間

睇樓1q
交易3q
老友個老婆問佢老公做乜無贏無輸都成日買樓賣樓

睇樓都1q ？
有無咁博呀

成碼落訂先1q啦
睇樓都1q 公廁

買新屋要試埋床

有過交易record未先

呢2個AA有冇返工時間去扑野?

條女個眼神好淫

熊仔頭之前個Cherry
好似都走去做mpf個啲

Park Yoho好偏僻吓
係元朗市中心轉車先入到去
又多大陸人住
利申：住緊

一般貨色姐

靚女黎嘅, 不過model成30歲都要轉型, 邊夠班18/22玩呀

點會唔夠 好似係做幫人整合mpf定投資個啲?
ig講一講 大把仔狗衝
又可以同佢單獨食飯見面

男就係狗
女就係雞

好harsh

都係拍熊仔頭片啲女

想睇佢後花園多啲

之前扮撚哂高鬥
最後咪又係保險狗
靠呃毒撚錢維生

相比起地產aa9
都真係買左幢樓
最後佣金比佢食多左

但垃圾保險狗真係 死全家

對腳有肉地
唔錯

佢用對手撐住玻璃嗰下

有無人直接ig pm 佢地咩價
橫掂都係開床單架啦

PropertySex系列

識野

呢件都ok

美聯真係好淫賤

肯定有床單

啊bie都要做呢啲aa狗？

即刻開pornhub 打j

做超級有錢佬就得，如果一般人帶埋女友/老婆去睇樓一定無單開。

property sex

睇樓打pool d老細都比AA幾百啦

因為上到去睇就實夾死你

所以用一q吸引人 再夾你買唔出奇

早知搵美聯買

屌，點解我隻AA係阿婆黎

一Q
靚腳夾頭

成交

睇樓就1Q？ 我好得閒睇樓㗎 睇完樓 幫佢介紹人睇樓收介紹費咪好和味

乜真喺有床單

條女唔係同熊仔頭拍片㗎咩

條女唔係熊仔頭個阿Bi 咩？

呢個係28a唔係aa喎
唔好呃我細路仔唔識野

真係折墮
kol淪落到要做地產狗

對腳好撚白滑

條仔

中原有條女都幾正 好想搵佢入飛

當住緊park Yoho
而家山水盈推出
可能仲平d
會唔會有d唔開心？